我決定睇達哥 唔入元朗了

樓主住yohotown

我地達迷越來越討厭政治

有rose ma
唔入元朗了，打飛機好過

睇de ligt同達哥就是人生態度

夜晚仲有舞台劇謝罪宴

達粉

日期及時間：
A)7月27日
i. 19:00-21:00
ii. 21:00-23:00

B)7月28日
i. 19:30-21:30
ii.21:30-23:30

聽日喎

冇鐘意過
政治關我地鬼事咩

謝罪宴要比$先有得去

達哥白隊

我直入元朗，你老達叠羅漢

成班甩皮甩骨咁樣都可以上台?

今時今日仲睇達哥嘅都唔會入元朗架啦

樓主有飛賣

樓主係蝗迷支持中國

原來波台成班蕉土

我也去支持達哥

日日都會見到垃圾清

蓋清引戰狗

泥緊

ching long time no c

5公子 紅仔頭聽日先出場 大條道理去元朗

達哥簽左合約困身被迫出2日

動漫節正引戰狗

取消咗好耐喇，反達都唔做足功課

假達粉???

睇錯Yoyotown

醒啊 個個去曬元朗
咁咪冇人去柴佢台囉

咪25啦

屌奶星 班政治燃搞到達哥休台都未同佢地計
而家仲滅左我地達朝

same

Blocked

同我落佢面！

成班垃圾

fact check

一邊睇達哥一邊關注事件

大J

LYY

得啦知大j民主鬥士
驚死唔知佢有行出黎 食正條水有連登仔吹奏

但有公子同Rose Ma

伍公子推左job

伍公子>>>>>>>达狗